嚴選巴塞近15年最差收購

keirrison
買咗返嚟，哥狗完全唔用佢

最近兩個領隊

多撚到

Hleb
Ibrahimovic
Chygrynskiy
Coutinho
Griezmann
Turan
Song

以前以為伊巴夠伏
但果年一開始踢得好
又絕殺皇馬
再睇返之後果億萬大軍
丹比利 古天奴 基沙文

伊巴唔算差啦講真

本身核心 而家黎到要夾硬夾人黎踢 其實我都真係收貨

華美倫

唔甘心做配角就要躝

佢數據係唔錯嘅
不過同哥狗美欺不合

仲有malcom

吸傷

一定係近年果3隻啦

以前買返黎果d唔岩用係因為夢二已經太強，放個外人入去夾唔到，球會有成績，買錯幾個人整體做唔成咩影響

而家果3隻又貴又廢，想套現重建又無人接貨，比你踢又交唔到表現，累晒成間球會

古天奴一定最差

基土文果d又未至於廢，係唔知踢咩姐

佢係同哥狗不合
啲人成日放謠傳佢同美斯不合
伊巴成日公開讚美斯，金球又投佢第一第二位，點會不合

i大毒撚轉咗會去巴塞之後有冇踢多過十場

咩撚野單比利踢一季好波賣億幾多特賺完呢鑊就年年玩fm 咁刷啲人出去賣

Malcom真係笑撚死
Hijack人地羅馬
結果雪一年幾乎原價賣去俄佬
三輸攬炒
真係千古奇難
點解可以做到咁絕hijack條友番來但唔用跟住一年賣走

三件過億翼都夾唔到就唔係水貨問題 係球隊本身出問題啦

多仔真係好識搵妖人
dembele, sancho, bellingham, haaland

原價賣得走算係咁

佢訪問屌過哥狗係偽君子

用埋d 垃圾教練 買d 球星返來又唔識用 越貴就越唔抵

Malcom勁喎
係巴on9賣咗佢

對上個轉會好彩冇人接隻辛祖 如果唔係又成億買水貨